<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        <string name="common_agreement">
       \t\t\t谢谢您选择常州市鲲诺德智能科技有限公司（以下简称鲲诺德智能）的产品，为了维护双方的合法权益，特拟定如下协议。
\n\n\t\t\t1、版权
软件内各项网络服务内容的所有权、运营权归鲲诺德智能所有，所提供的服务将完全按照其服务条款和操作规则严格执行。
            \n\n\t\t\t 2、使用权
设备软件所提供的文字，声音，资料，素材，图片，动画，视频等电子资料版权属于鲲诺德智能。本软件的注册或非注册用户，付费或非付费用户享有软件内容自我学习的权利，但不享有版权，传播权或二次编辑或再加工权。严禁任何个人或单位在未经鲲诺德智能书面许可的情况下对软件的任何内容进行翻版、复制、转载、篡改、二次编辑或发布等一切用于商业或非商业活动的行为。
\n\n\t\t\t3、服务条款的修改和服务修订
必要时可能会修改服务条款，服务条款一旦发生变动，将会在本页面上自动更新相关内容，如果软件使用人员继续享用服务，则视为接受服务条款的变动。
\n\n\t\t\t4、软件使用人员用户名、密码及使用限制
设备软件使用人员一旦注册成功，将得到一个登陆的用户名与密码，软件使用人员将对登陆用户名、密码安全的使用负全部责任。同时，每个软件使用人员的帐号仅限当前注册人员使用，不得将自己的帐号提供给第三方使用，或将学习课程公开播放，或以任何方式供多人使用。上述情况一旦发生，我司将停止违规帐号的使用权限，同时我司会进一步追究违规人员的法律责任，包含不限于追偿损失、司法追责等。
\n\n\t\t\t5、对信息的存储和限制
鲲诺德智能不对软件使用人员所发布信息的删除或储存失败负责。设备软件有判定软件使用人员的行为是否符合服务条款的要求，如果软件使用人员违背了服务条款或公序良俗，软件有中断对其提供服务的权利或删除相关内容。
\n\n\t\t\t6、软件使用人员管理
严禁发表、散布、传播任何反动、色情及违反国家安全、扰乱社会秩序等有害信息，软件使用人员需对自己在网上的行为承担法律责任。软件使用人员若在软件上散布和传播反动、色情或其他违反国家法律的信息，软件的系统记录将作为软件使用人员违反法律的证据。
\n\n\t\t\t7、开始/结束服务
软件使用人员付费经系统确认后，开通相应的服务权限（服务权限是指软件使用人员享受所购买服务的内容）。因意外情况，比如服务器中断，服务器爆满或不可控意外因素导致软件服务中断，鲲诺德智能不会对相关会员等资格负责。软件使用人员对软件服务不满，可以行使如下权利：
\n\t\t\t（1）停止使用软件服务；
\n\t\t\t（2）联系我们商讨补偿服务，比如服务延时等。
\n\n\t\t\t8、法律
网络服务条款要与中华人民共和国的法律解释相一致，软件使用人员和看到智能一致同意服从高等法院管辖。如发生软件服务条款与中华人民共和国法律相抵触时，则这些条款将完全按法律规定重新解释，而其它条款则依旧保持对软件使用人员产生法律效力和影响。
\n\n\t\t\t9、免责条款由于用户将个人密码告知他人或与他人共享注册帐户，由此导致的任何个人资料泄露，鲲诺德智能不负任何责任。任何由于黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、因政府管制而造成的暂时性关闭等影响APP正常使用的不可抗力而造成的个人资料泄露、丢失、被盗用、被窜改或不能正常使用等，鲲诺德智能均得免责。如因系统维护或升级而需暂停服务时，将公告。若因线路及非本公司控制范围外的硬件故障或其它不可抗力而导致暂停服务，于暂停服务期间造成的一切不便与损失，鲲诺德智能不负任何责任。软件使用者因为违反本声明的规定而触犯中华人民共和国法律的，一切后果自己负责，鲲诺德智能不承担任何责任。

    </string>
    <string name="common_password_digits">0123456789abcdefghijklmnopqrstuvwxyzABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ</string>

    <string-array name="common_power_test_level_images">
        <item>@drawable/common_ic_close</item>
        <item>@drawable/common_ic_close</item>
        <item>@drawable/common_ic_close</item>
        <item>@drawable/common_ic_close</item>
        <item>@drawable/common_ic_close</item>
    </string-array>
</resources>